全港都係牆，守黎把撚，佢拆東咪去西貼

唔好晒精力去呢d位

部份人對連儂牆個種痴迷已經病入膏肓

明明連儂牆個作用只係宣傳...
拆左再起都輕鬆達到效果

為左連儂牆比人打
或者為左連儂牆搞到勇武出去幫拖
真係唔值得

佢拆你轉頭貼返，佢吹得你脹咩
佢有佢拆 你有你貼
藍絲始終人數少d
邊夠得我地玩

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂
我冇嘢講

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐，
下星期日去金鐘。

林鄭落淚稱：「不會出賣警隊」 「感生命受威脅」

屌你老母
五大訴求之一啊
獨立調查委員會啊
人哋話唔會應承你呀
大Boss出撚左黎喇
仲搞自我分化
出動啦，最後一致對外呀

唔緊要啦
我前一兩日都睇到好火大
不過諗深一層，算數啦（ 唔係晦氣果隻）

都係果句
現場決定，兄弟爬山，各有各做。

利申： 起我底就知道我點睇啲牆

到處也是牆
到處也是文宣